[I/A] King's Raid #55 歐洲人扑性day緊係要抽野啦

Server【Asia】

新手巴絲唔好亂入公會
要入就入Lihkg公會
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

King`s Raid(簡稱KR)
橫向類型遊戲
戰鬥畫面打擊感強，角色精美
技能、職業種類多各有用途
玩家可以組合屬於自己既隊伍

ANDROID

IOS

所以攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 新手入門
【最新收錄 底已被起 巴打嘅完美材料攻略】

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact，英文版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

賺錢大法
得閒又等錢洗既你,儲夠幾百萬(八百萬差唔多)
就可以不停抽11抽(藍色11抽,課長當然可以課金抽紅色11抽)
任務去到30,億萬其實唔難

英文公告：
韓文公告：
殘中翻譯：

[維護更新] 12月21日維護更新內容(12.21更)
維護期間無法登陸, 請提前下線準備

新服裝

聖歌隊冰法/聖誕薩滿/聖誕吸血鬼/魯道夫龍弓

聖誕棺材/胡桃夾子特奧/聖誕毒奶/聖誕扇子

新英雄

===藍色暴風 -- 索尼婭===

職業: 騎士
專武: 暴風之眼 雅娜迪斯--觸電狀態延長2s, 自身每次普通攻擊觸電狀態的敵人時所有技能CD -1%
奔雷強擊 -- 對前方範圍內的目標造成魔法傷害並設置電場3s, 電場造成10次魔法傷害, 每次都有一定機率造成擊暈0.5s
雷電之力 -- 消耗20%體力增加自身攻擊力與防禦力15s, 期間普通攻擊將有一定機率對隨機2個目標造成追加魔法傷害並擊暈0.5s
電擊爆發 -- 攻擊自身圓形區域內的目標造成3次魔法傷害, 之後引爆電擊造成3次魔法傷害並擊暈5s
觸電-- 攻擊時對非觸電狀態的目標註入電力增加其所受魔法傷害10s, 電力疊加至30層後目標將受到魔法傷害並進入7s觸電狀態, 觸電狀態下的目標受到擊暈時間將延長並增加受到的魔法傷害

===服侍藍色之人 -- 米莉安===

職業: 暗殺者
專武: 無限加速力芬緹娜--普通攻擊時有10%概率在5s內攻擊速度+200, 並對魔法防禦最低的敵人造成攻擊力100%魔法傷害且賦予5s標記狀態. 此攻擊優先攻擊有標記狀態的目標
發現標記 -- 攻擊魔法防禦最低的敵人3次造成魔法傷害, 最後一擊將對目標造成標記狀態, 標記狀態無法被解除
警惕保護 -- 對目標與其周圍目標造成魔法傷害, 同時移動到除自身外物理防禦最低的隊友身邊並給其與自身生成護盾, 護盾狀態下免疫狀態異常, 無隊友時不會生成護盾
暗殺 -- 攻擊體力最低的目標造成魔法傷害並回到距離最遠的隊友身邊, 對boss追加造成無視防禦傷害. 用此技能殺死目標時發動技能"警惕保護"
標記射殺 -- 存在標記狀態的目標時增加自身攻擊力, 並且所有技能優先攻擊被標記的目標

===白銀之信賴 --- 斯卡勒===

職業: 戰士
專武: 矜持之劍 純白之巴羅娜--每個CD中的技能增加自身8%傷害
停下! -- 攻擊自身前方範圍內敵人造成物理傷害並擊倒3s, 回复傷害值20%為自身體力
這是正義! -- 解除我方所有減益效果, 驅散敵方所有增益效果並造成物理傷害且減少MP
矜持之劍! -- 攻擊目標造成3次物理傷害並爆發劍氣對前方直線範圍內的敵人造成物理傷害且造成5s失明
戰場女神 -- 增加自身所有暴擊抵抗, 普通攻擊有一定概率造成追加物理傷害並擊暈目標1s

榮耀聯盟
- 榮耀聯盟開啟排位系統
- 開放時間變更為 19:00~22:00 (參照各服務器時間)
- 不再顯示對方ID, 戰鬥開始後才會顯示
- 禁選UI改善

- 增加每日榮耀聯盟挑戰任務

被詛咒的瓶子

- 瓶子圖片變更
- 灌滿瓶子所需體力降低(100/800/8000), 鑽石獲得量相對增加(2/5/20)
- 裝備瓶子時被擊暈概率變為80%, 攻速增加概率變為20%
- 發動副本變更為普通副本, raid副本, 需要消耗體力的活動副本
- 被詛咒的瓶子可被出售, 請注意. 灌滿後無法出售
- 背包內原被詛咒的瓶子將消失, 新的被詛咒的瓶子將通過郵件發放
- 維護前背包內灌滿的瓶子鑽石收益x2
- 維護前仍然裝備的瓶子在裝滿後鑽石收益x2, 若裝滿前卸下將獲得新瓶子
- 根據維護前所開啟的瓶子的數量將獲得鑽石補償, 每個被開啟的小/中/大瓶子將補償15/39/80個鑽石

BUG&其他
- 故事回放中取消聊天欄顯示
- 修復了查看好友英雄裝備時詞綴與附魔顯示不正常的問題
- 修復了德女使用技能2後自身陷入狀態異常時無法造成技能效果的問題
- 修復了魅魔技能2, 譚雅技能1的無敵時間長於動作時間的問題
- 部分道具同時打開上限增加為500個
- 777禮包轉移至EVENT禮包欄
- 增加葡萄牙(巴西)語
- 其他

活動內容
聖誕特別禮物2
販賣時間: 12月23日 僅一天
販賣內容: 售價2000鑽石, 僅可購買一次. 包含
隨機專武券 x1
不知名符文(古代) x3
金幣 x200W

新服裝7折
活動時間: 12月21日維護後 ~ 12月27日23:59:59 (參照各服務器時間)
活動內容: 新服裝7折

新英雄禮包
販賣時間: 12月21日維護後 ~ 12月27日 23:59:59
販賣內容: 新英雄禮包 (每個英雄禮包只可購買一次)
*已經購買了新英雄的無法購買新英雄禮包

新英雄鑽石抽出率up
販賣時間: 12月21日維護後 ~ 12月27日 23:59:59
販賣內容: 新英雄標籤下鑽石抽專武遺物出率翻倍

年末GM禮物
活動時間: 12月11日 ~ 12月21日
活動內容: 每日每個hot time時間內額外贈送500體力, 每天共領額外1000體力
* 體力將通過郵件發放, 當天未領取將消失

經驗&金幣禮包販賣期延長
原販賣截止日期: 2017年12月31日
現販賣截止日期: 2018年2月28日

特惠體力藥水開賣
活動時間: 12月21日維護後 ~ 1月10日23:59:59 (參考各服務器時間)
活動內容: 販賣特惠體力藥水, 30鑽/個, 活動期間最多可購買99個

忍咗半粒鐘都
終於有人人肯1001

新po留名

訓醒又一個post

留名

有無T7

我想打機啊
Vespa都幫我唔到 要等Facebook解封

安西教練我想打龍啊

請問點樣用信用卡課金

打囉

仲有冇位打

唔記得寫 係ios
岩岩轉用ios課金都唔識課

IOS 你要買美國gift card

係唔係7仔有得買

大奶啲裝要咩屬性？kgaming果邊寫atk spd, ayk, hp同cc resist

我仲以為所有priest都係atk, atk spd, crit 同crit dmg

另外而家clause件body armour 係hp, m def, p block 同cc resist,呢件裝值唔值得升星

7仔得香港iTunes card
上網買啦

咁有無話上網邊度買好

有無T7BD?

有

填左表左入正會 但本身入左19會，search唔到有冇位 希望有位可以出post 話我知
btw 知唔知比人踢係咪都有七日penalty?

Ios同an啲課金石共唔共通？如果共通咁我轉去an機課仲好

我id : Gkoz 有add fd就入

扑性day個個走晒去食囡未起身

要返工，不了

有無人知ios互轉an課金啲石共唔共通到

仲有無

標準公廁黎 男盾P jer Luna Big Milk
Luna 打ch 7 easy得50萬左右dps....係咪71lv唔夠高 啲輸出會打折？

通， 可以轉an 用信用卡課

Thanksssssssssssssssssss

下場入, 仲有一個位

T4完全體

跪求打龍床位

巴打係咪要入? 入得

70BD -1
id: Gkoz 自入

點樣自入

fd > search id > click名人唔係add fd) > join raid

btw full

OK

luna打6-1 6-8 6-11好啲

新手問一下 7天登入 送5星券 有無話幾時前要拎完？我依家先拎到第4日

冇

其實本身嗰張送嘅5星劵係200日活動嚟，但官方之前活動未完就收咗個活動，所以好多人屌晒鬼，最後因為官方出錯嘅原因開到依家，但要拎就快手登齊入，因為唔知佢幾時話收就收

WB金箱 聖誕禮物

金箱未開過好野

又係你

依條友仔居然未入冊

但係點解打ch 7會咁低傷
我啲裝都好似正正路路 2-3條輸出stat 有專

名單又有得更新

由我入坑棄坑再入坑都未收

可能過左新年就收

燈
因住今個禮拜維護就收鳩咗

今日會唔會patch note

我仲諗住唔再升上去
我上埋去之後練隻Theo補足單體輸出好似都唔錯
上網睇片Theo single dmg甩Luna幾條街

an課好似貴啲
iOS 你用個App store帳下載隻game之後地區轉香港可以用信用卡課 平啲
但更新要再用新嘅美國帳重新下載隻game
之後就一個帳課金 一個帳更新
iOS兩個月包加埋91
an無記錯好似107
愈貴嘅嘢an會再貴過iOS多啲
（好似係

每天都在Cap

我一路以黎所有game都咁課
無信用卡用香港iTunes card都可以

我覺得常駐機率好大 隻驚都300日 要比新手追

要求入冊名單頂置

要求入冊者踢出公會

咁成個公會可能無咗一半人

今朝我都好歐 唔敢貼出黎

其實點解要追

唔貼下次好似會唔歐

其實我都想入冊

所有非洲人的共同夢想

其實入咗

養成game好難避免之後出既content會愈黎愈難 唔通當個個都打到hard raid你仲唔送隻5星比新手咩

不過呢隻game真係有排都未玩完啲content

簡直係歐洲血統覺醒

屌你老母又有歐洲人出現

課金個個AC都係美國AC但係轉左HK就可以用香港信用卡課

鏡加兩把專 痴撚線

鏡我玩咗大半年都無半塊

毒奶專啊

放非洲帳，有冇人收

仲要2星

但得58 Lv

做唔到歐皇 唯有做金幣戰士

歐洲人玩唒

依家邊個係歐皇 一下10抽出4把野

咦 點樣轉可以用信用卡課？太複雜唔識搞 有無少少教學

我ios新手覺得好難用

因為練緊龍女
同埋毒奶auto刷野好易炒 可能太低lv

咁歐有無再追，歐開有條路

仲有三千石 呢個係第二星期免費抽黎
今日公司抽獎咩都冇

做人唔好咁貪心 唔好再抽

兩個半月

依到賣帳賣到幾多錢

抽2個十連睇下歐洲帳定非洲帳先開到價

非帳黎，要用劵換

咁都問，冇星星一定係非啦

掛7hell通常揀邊關黎掛?而家掛緊7-4 hell

入冊乎

兩粒40% artifacts
打wb 用？

係

幾時先到我入冊

500石一把random UW
仲要可以買5次

我有冇理解錯

講緊咩

睇左，自膠

500石5個uw box, 最多買10次

即係5000石有50抽，好似唔錯

今個星期冇main, 但有新event

又T1角色又UW

屌又驗血
又要食閃光彈

* T1 Hero Ticket includes heroes up to Cassandra, Yanne and Oddy. (NPC hero excluded)

想要THEO呀 我已經有張3星同5星放係度未換野

好彩冇main 要做埋個升t活動

[Notice] News about our Last Week of 2017

Hello~ Raiders!

Did you have sweet and memorable Christmas?

Wow, we have reached the end of year 2017 already in no time.

Here is a thing we’d like to share with you about this week!

As the Apple App store Team is off for vacation for the last week of December, we will not proceed our Maintenance this week.

We will get ready for the new year to provide you a better service for King’s Raid!

And~ here are our last events for the year of 2017 King’s Raid!

▶The Last T1 Hero Package Event for 2017

:eriod: Dec 28th (Thurs) 00:00- Dec 31st (Sun) 23:59:59

:etails: T1 Hero Package is available for 5000 rubies! (only once per account)

* T1 Hero Ticket includes heroes up to Cassandra, Yanne and Oddy. (NPC hero excluded)

▶Mini Unique Weapon Random Package

:eriod: 2017 Dec 28th (Thurs) 00:00- 2018 Jan 4th (Thurs) 23:59:59

:etails: This is a Package with a random UW that is available 10 times for each account.

You can obtain a Unique Weapon of any hero that was released up to the December 21st Update. (NPC unique weapon excluded)

▶Bond Random Box

:eriod: 2017 Dec 28th (Thurs) 00:00- 2018 Jan 4th (Thurs) 23:59:59

:etails: This is a Bond Random Box that is available 10 times for each account.

-----------------------------------------------------------------
In addition, a New Year’s present from Vespa will be disclosed at 00:00 of January 1st, 2018.

You will be able to claim our new year’s present by January 7th.

Let’s not forget to play King’s Raid on the first day of 2018!!

We thank you for your love and support that we had in 2017. We will do our utmost to entertain you even more in 2018!

Thank you.

5000石同聖誕果個pack差好遠 不了

Mini Unique Weapon Random Package

:eriod: 2017 Dec 28th (Thurs) 00:00- 2018 Jan 4th (Thurs) 23:59:59

:etails: This is a Package with a random UW that is available 10 times for each account.

冇寫用鑽買定要課

冇寫通常都係要課

但我覺得仍然抵買,5000石有角色,仲幫你升埋上T1

5千石.. 但舊角色. 除非真係咁岩有舊角想練... 如果唔係都係6千鑽買新角好了

但係食左你非洲券，抵唔抵真係見人見志

屌你老母又uw box
上次50個都唔中你估我仲會比你搵笨柒咩

算啦用石我都係乖乖地去買

已經冇石 都係留返

push

In addition, a New Year’s present from Vespa will be disclosed at 00:00 of January 1st, 2018.

You will be able to claim our new year’s present by January 7th.

Let’s not forget to play King’s Raid on the first day of 2018!!

睇嚟大大份

果個咩box黎?之前已經出過?

上次記得係$64.99 50box +5000 石

第一頁填表排隊（好似係）

自選專武券

誰能明白非洲人的痛
明知冇結果但都係要追

咪開箱有機會出專武
射過八舊水港紙落海
酋長你算啦

點睇得出大大份

Let’s not forget to play King’s Raid on the first day of 2018!!

已經比呢個箱傷過一次

可能同聖誕紅BOX差唔多機率

個box除左專武仲有咩出

係會抽到random uw定係實有random uw

咪經水fragment essence 錢狗屎垃圾乜都有d

二千粉

當係抽紅箱

聽落好似好伏

上次話5倍機率

但非洲人仍然可以乜都唔中

上次好似得我同硬膠50箱都無uw

仲有紙巾巴，好似係

但有新玩巴打中8把

講我? 我冇抽

非洲人玩唔起

好彩arena未換護士專，等埋新年活有無自選專武券先

唔係買ticket就不了，玩呢隻game無乜歐過

記錯
咁應該係tempo

鳩估

卡卡地關好唔好拎D疲勞去打聖誕關拎餅換box
但新手只可以打easy果關

PVP嗰把等溝咗NPC返嚟再換

會唔會呀
你咩進度

第一次見人講疲勞

買t1卷package 算

Btw28號應該又會有一堆歐洲人覺醒

體疲玩開呢Dgame都通用架啦

對上一隻玩有疲勞既game應該係龍之谷

Black thorn fortress
其實唔算卡既
auto拎唔到3星
有D懶

都係果樣野明就得啦

邊有咁快呀

好想刷下龍

有10m coin

人地已經準備奉獻個肝出黎

有冇企位

即係ch幾 仲有咩難度

同求

希望有我份

咁勁仲企乜撚

我都要搵人carry

RED BOX又係錢同經水... 媽呀. 好耐冇中過好野

sorry
原來睇到
卡左係ch 4 既hard
ch 5 暫時未卡

酋長咁快疊埋心水射落海

有光法carry 人比人企好過啦

有人開場邀埋我唔該

大家打龍打到唔岩屬既裝, 又冇其他裝要ENHANCE, 咁係咪拎黎GRIND左佢?

我自己係，積少成多，gladi不是夢

啲英5星未

如果又係用石買野既活動 我應該一世都買唔到Scarlet

未
暫時唔夠輸出打死隻野
可能要打下D裝備先

推推

好似有七日cd

暫時舊英無乜想練，可以慳返果5千石

地精地精

毒奶買咗鳥

PVP遇到隻T5 CC到痴線

你都可以嫁

我入坑乜都無送嘅情況下第一張2星劵換咗佢算係咁鳥

好似可以瘋狂倒地

遇到已經嚇到腳軟

我2星券又係揀左佢

真愛是真

非洲運真係咁嚟

被伏

毒奶對黑絲真係好正

佢把專仲要MK-1

之前二千石uw包中女盾 想買佢 pvp換走男盾

等張T1劵吧

山王女坦
揀邊隻好

新果張券有毒奶揀咩

PVP就一定係女坦
物理PVE/WB就山王，但我見PVP都多人出佢，但後面多數有隻課長級Nyx

山王PVE only
女坦pve可能唔夠山王好,但可以pvp同wb
利申冇玩物理隊

Btw pvp 女坦柱叔又點揀
我有隻新手級nyx

Mirianne冇buff

新英Sonia 係pve向?

睇你想有全體Buff+拉人後排定全體吸傷+機率解對面Buff

Bond box咩黎

溝Npc 用

應該係入場key package

梳，搞錯咗

唔知係咪一樣

▶ Bond Random Box
:: Period: Thurs, 26th Oct after maintenance – 24:00, Wed 1st Nov 2017
:: Acquirable Items
- You can acquire 4 Bond Random Boxes (Present box for all NPC heroes)
** You are able to acquire present items for ‘May’ and ‘Gladi’.
- Can be purchased total 5 times within the event period
** Details may be changed. If there are any changes, I will be back with more details
with the Patch Note

再諗諗點揀先
橫掂仲有幾日
二黎都無錢升

買咗 之前襯多100非洲券個陣

新英Sonia有無得比 見佢好多CC 但硬度差好遠 而且無全體加防BUFF

但係唔係去到cass yanne oddy咩

Mini Unique Weapon Random Package
:eriod: 2017 Dec 28th (Thurs) 00:00- 2018 Jan 4th (Thurs) 23:59:59

:etails: This is a Package with a random UW that is available 10 times for each account.

You can obtain a Unique Weapon of any hero that was released up to the December 21st Update. (NPC unique weapon excluded)

應該係依嗰

睇我後晚中5把epis專

上次奶過野
不了

慘到仆街
韓國班課長見佢地最痴線50箱中10幾把

難啲

Sorry諗住引下伏

上次好似中得3把 屌佢

我得一把

睇我咩都唔買，冇期望就冇失望

呢個pack幾錢

睇條片話同10k ruby一樣, 姐係85USD

仆街 萬一非撚到仆街 一把都唔中就喊3聲

佢今次拆散五個賣
應該係除五

寫錯，係拆散十個賣
應該除十

得5%都好難中下

其實kings raid個地圖上面，韓國係咪屬於歐洲？

應該係機率提高咗，益自己友，可恥

上次我真係一把唔中

亞洲SER不嬲仆街D,同台伏改晒D野一樣

上次見到有巴打一把都唔中,不了

我實受唔住果下打擊

red box都唔中uw啦，uw box仲要俾錢買，我就不了

我想問下有咩cc英係推薦？
依家男坦 epis 龍女 arch 早兩日買左新女戰不過未升

Theo 地精

地精+1

有冇t7bd carry

其實地精真心勁，啱啱pvp俾佢控到仆街

射兩下訓晒低

5000石package係咪無非洲票
係就省返

Btw ch 7好難打...一般係咪用錢抽刷到幫全隊換T7裝？因為我見用T6紅好似唔多夠做

應該無

企巴打bd裝場換裝好過啦

Dps係咪要80先夠力打到7 hard或以上？
我而家71連easy都打到夠鐘 打前面d hell目測掛2-3日先升到1lv 你地點樣練到咁多隻80

3隻裝經水 經全部比DPS

你仲用緊t6紅裝擺明裝既問題
記得有人講過1-6hell同7easy算係個分水嶺

等陣先 7-1都未過點用錢抽T7裝

直接企龍換T7啦....廢事哂錢升普通裝啦

有冇人bd?

刷屬有排

I can auto

求其有2,3個正屬就用住先啦 之後先慢慢刷黎換

唔知夠唔夠打，試下

自join

中兩個已經好好 3個直頭可以洗一洗搏靚屬

今日扑升Day，又去試一次十一連，抽中咩都抽一次算

酋長？

但佢真心樣衰
咁多人都笑佢係咪因爲咁？

其實我係咪應該課課佢買theo 因為有把專..

點樣入場,冇你好友
搵個聊天channel講句野?

七章打到一半開始唔夠 前面都ok
依家掛住1-8同6-1 hell先 諗住全隊71就谷dps上80

Sorry 啱啱full 左

Btw 你唔係3會？

我係G會

奶唔洗71啦 快啲谷dps好過

Clause而家件甲係HP, P. Block, M. Def同CC resist
值唔值得升星同option enhancement?

依家有位，打唔打？

你whisper 我

可以更好

Clause黎講最好係邊4個option?HP,雙防,P BLOCK?

morrah同P姐,2個應該邊個升T2先好?

其實CC都要一條嘅
不過最好嚟講可以搵下WB TOP個批人嘅裝
無話最好，只係睇你點配

坦，因為T2有得加傷20%

低T既裝(T1-T5)
只要唔岩用或者有新裝代替(唔理乜RANK同幾星)
係咪拆晒佢最好?

Epis

賣

底T裝其實賣無乜幾錢，不如碎咗佢換粉好過

粉好似冇排都未用到

終於返到黎
但係星期四晚又要去日本直到跨年

儲定實有用，錢得雞碎咁多，前期又無乜地方用錢
不過睇你自己，人地講乜都無用，最緊要自己鍾意

正啦日本

有部份拎左去升D裝備
大部份拆晒變粉

無所謂，最緊要自己鍾意
反正後期錢同粉都係刷到返嚟嘅嘢，是但啦

去埋呢次

ok, thx

我現在隊伍有獸人 大奶 光法 男盾
請問 3星同5星卷換邊一隻比較好？

你揀定練獸人定大奶先，因為第一隊唔需要玩兩隻奶住
揀好咗想睇你想換咩SUP+坦
有無對邊隻有愛?

客咩氣

好想去日本瘋狂夾公仔

覺醒最好從邊類入手?
DPS會唔會好D?

日本都用支那機
淨係鍾意玩兩隻夾嗰隻

如果唔睇樣 係唔係獸人比較好用？

暫時無話對邊隻有愛，主要想實用為主 加快成長實力

DPS>坦=SUP=奶
DPS一定係優先
但同時你全隊都要T

揀錯左奶
宜家成隊DPS嚴重唔夠
隻奶瘋狂回血打佢唔死
又唔夠料去進化DPS

獸人有全體持續加血+加攻加攻速
大奶就全體盾防CC，可以保後排出技唔會被CC斷
其實各有各好嘅，反正光法唔似Aisha咁一被CC斷就玩撚完
其實到最後你都係會升幾隻奶，因為一隻是唔夠玩的
但練邊隻就睇返你自己需要啲乜，無話100%邊隻好啲，都係睇返自己需要啲乜
有愛練會比較好，有為無愛單純以實用為主嘅話你練練下會覺得佢越嚟越醜樣

我覺得sega個Ｄ大舖比較少出古惑，細舖就應該部分有古惑
ＢＴＷ去日本我最愛都係泡溫泉，眼睛同身體都好保養

點解會走去升隻奶先

有無去鴨店

咁現在 我3同5星卷 換咩比較好

如果用男盾 需唔需要換棺材？

牛郎店
btw上次浸左一次溫泉唔敢浸
因為有腸胃炎,驚浸浸下嘔
連和食都食唔到,今次希望正常享受

我記得之前係咪去過影相

小弟想請教各位巴打 求指點方向
光法2星專 p姐,frey,都有專 女盾,排骨,新坦sonia,oddy 都有專 不過無英
pvp幣夠換一把uw 溝緊epis 想買英砌wb隊
求指點

因為我以為易打D
想快D升左佢拎左個活動獎勵

黎緊幾時維修
我諗趕唔切了

無愛無專唔推Jane
因為無專無愛唔配啱佢用嘅裝佢只會軟到你話佢垃圾坦唔到早知唔揀佢
咁不如你自己睇下啲英嘅技
我個人建議第一隻坦要玩有全體防Buff嘅坦，你走去揀增傷坦唔係唔得，但到最尾你一定會後悔點解當初唔揀有全體防Buff嘅坦走去揀隻增傷坦然後再話佢垃圾坦唔到早知唔揀佢
所以揀咗自己有愛嘅先，再放上嚟問，好過我話比你聽揀乜揀乜到最後唔啱你心水反而話返隻英廢
無驚無廢英，只有無心嘅玩家

我T2左隻dps升到71 然後先T1其他
裝樽落其餘四隻餵飽佢先啦

我個陣都係亂t亂升 浪費左好多料

我都係用緊一星專，唔識答，等高手解答你，btw歐洲人是但玩都贏幾條街啦

今個禮拜好似無大更，所以活動會去到下個禮拜四(好似係)

真心無試過，而且都唔想
超純潔

依隻驚最忌花心

純潔洋介

星期四靜係出event,冇maintenance, 姐係升T活動唔會完住?

趁有活動花心埋p姐 升完就定性

升左毒奶上t4
加攻多40%

我都唔想花心(雖然都做錯野了)

我想買女盾或sonia 其中一隻 入pvp先
但係唔知夾唔夾 e家pvp係男盾 光法 leo p姐

我自己連去溫泉都驚

咁我再研究一下先 謝謝巴打

所以巴打點建議揀左JANE既玩家配乜角色
手頭上有開頭4隻, jane, 送既clause同揀錯既demia, 仲有張5星卷

揀隻main dps

我次次都自己去
想 目及 浸幾耐就幾耐，超爽
不過有個問題就係浸太多反而會乾

打PVP可以入女盾
Sonia我自己都仲試緊，唔敢推住
但如果你係單純想打WB
可以由你有嘅專著手，Theo Oddy 女盾/Sonia，奶嘅話可以練毒奶/獸人，獸人嘅話唔使用PVP揀專比佢，毒奶就要
Epis 你溝完可以放係度先，得你有專再玩
因為你有隻2星光法已經夠玩，你不如升多隻英提升你光法嘅dps好過你又整多隻dps
最後都係嗰句，有愛>一切，人哋講咩自己參考好鳥

我自己都係揀咗Jane，但因為無專嘅關係坦唔到七章
所以掉返轉頭練男盾，同樣無專嘅情況，坦力男盾>Jane
Demia嘅話目前PVP好突出，但PVE就唔太清楚
其實配咩要睇埋另外三隻英係咩

我用jane打到7 hell

其實入驚望下或者中維基

英文睇唔明嘅有翻譯版(殘體注意)

睇完你起碼有個大概會知隻英啲技係玩乜
諗咗幾隻想玩嘅可以放低問下我哋，我哋會比到方向你

坦到全部?有無專?

外面應該要加返句Gay勿入先得

其實我係覺得自己既身體太7唔滿意所以唔想比人見到

本身諗住用5星券換EPIS再升上T5,但見你咁講又淆淆地
諗緊換蛋妹再T5埋佢係唔係好啲

不過升T活動應該下星期maintenance先完?咁我再考慮多陣先

其實唔使淆，只係個人淺見，都有好多人玩雙/三DPS嘅，但睇返你自己可唔可以升埋其他DPS有2星專咁，如果唔係不如谷你一隻好過你又起多隻咁解啫

冇呀 clear哂啦
但我re開7-2 其他關就冇乜點試囉
有龍女照計唔會點死架喎
一開3技就死唔去啦

咁即係要起隻龍女夾Jane
你試下Frey夾Jane

有輸過但我就咁睇應該唔關jane事而係死後排
frey冇專

nga 大陸啲forum

我買左Sonia練先

有無BD

所以咪話有愛>一切
唔係兩奶兩坦嗰啲都應該可以推完場

無毒......
去大6網有時都驚驚地

係有毒都爆咗佢哋班課長先

我7Hell都成日死後排，點搞？
後排係Selene同樹妹，要用魔防頸鍊？

坦同奶用咩

Laias Aisha Gau Jane 全部有專
升完aisha t1 之後升t 順序係??

全隊升哂T1先好似係.
如果係我會升坦做T1先, 如果係湯丸巴應該會叫你掉左隻AISHA.

利申: 玩左唔夠一個月

奶用大奶T2(有專)，坦有黑肉T1同ClauseT2(有專)

坦仲有Jane T1

真係諗住長用嘅話
我會上哂T1 升lv先
之後aisha t3 jane t2 laias t2/3咁去
最後應該 aisha t4 jane t2 laias t3/5 gau t2 咁

大奶上t3整硬個盾試試

諗住呢隊end game
仲開得靚過main acc

掉左隻AISHA

如果冇其他DPS既專就照用住先啦 勁就唔勁架喇, 但都夠用既

湯丸巴係會叫你傘女同jane都掉左去先啱

你唔係有Epis 咩？唔用？

呢個alt acc剩係打龍同pve
暫時黎講好夠用
抽到aisha uw迫住要用

整緊花花石，T3會幫到全隊？

epis 係 asia acc 得佢一個有專 nyx cass luna 全部都有排
呢個4專開局係 na alternative acc

依家抽到真係即刻碎鳩咗佢4合1把光法

成個ac掉咗佢啦

留名睇
【隻Jane唔夠坦、後排一直死、Aisha唔夠DPS點算好】

加油

其實湯巴你隻Jane係咪玩吸血？成日打龍都想砌套靚裝俾佢，用4正屬？

無專我連裝都未整比佢 ，但睇過WB頭個批，見幾多雙防吸血攻速流

其實用物攻推圖要幾多攻先唔會比人block 定係要pen

盾量+40%

其實jane可以好坦
後排都可以靠frey盾
至於Aisha
無解

有冇BD

湯巴，得閒幫我做下體檢，隊嘢俾我搞到四不像咁，應該繼續練咩？

我又排隊體檢

係咪衰多心
一陣睇，或者等其他巴打望望

進化素材不嬲係package果欄
定係event?
我見第一頁果個新手入門係揀左package
我搵左陣先係event度搵到

我最期待既體檢出現啦

湯巴，得閒先

最近改左

上次update 改左，之後都會放event

體檢轉運大法

湯丸巴幫埋我睇通勝

幫我體檢ok?

S巴非一萬年

玩嘢

咁要巴打們課多d等我有驚玩啦

我未齊裝呀

巴打依家卡咩？ 見你主dps係selene
推圖+substain+pvp 長遠睇epis>selene
另外你frey t2係咪加爆擊， 睇睇selene有冇over crit 既問題，有既話將一個crit 轉做atk 應該好d

路過 技術交流

快,幫我體檢
IGN:TWY

驗埋我

變咗做曬命Post

驗埋我 IGN: Maaaru

想體檢轉運姐

想將重心放係PVE,首先推完7HELL，之後就係RAID同WB想打高啲傷害/可以幫到隊友手

你想打邊隻wb先

幫手體埋 。。。打唔到7hard

唔是話酋長，話S巴

3星專ROI 都HYPE 唔起?

7hard都過唔到

我非一萬年唔體檢轉運點得啊

你係非就唔會咁多會等住收你

BTW 係咪錯覺
腦魔ICON 清左

我都想多d會收我

打左一日終於上到master

好多新女戰難打左好多

痴鬼線星期二已經上Master

今個星期冇main, honor Pvp event 玩多7日，差唔多夠碎合多把張自選券

第1日已經45%仲有兩張劵

全靠自爆Jane

你pvp用咩隊t幾

有無咁勁

0速巴，我而家7-8hell開始打唔到，成日死後排
大奶T2係選了crit
Selene crit去到52%已經收手

大奶T3 +40%盾試試

Selen DPS刷圖唔帶面具？
另外裝備方面 私心想叫你試下 4atk 4atkspd 4critdam 2crit 2pene Perk2揀crit&critdam Perk3揀S2 critdam?
利申 未試過

七章面具好難抽

2隻WB分別好大?見第一頁冇提(希望冇睇漏)

兩個ac都中
不過 7-9好似係用骷髏面具(?)

屬要打裝先執到
perk可以用錢 一試

仲未有人肯幫我試魚叉mortal wounds build

等緊花花石craft完

今日洗左1000鑽 洗左3件四屬出黎 歐洲人上身

一隻物一隻魔分別唔大咩

咁得啦，你後排成日死就唔關dps事

夠啦

1千鑽先洗得十次....咁都3件

巴打frey試下插3atk rune
artifact用其他
atk會影響個盾

有冇得中庸之道,係2隻之間拎個平衡

咁用物隊

冇面具係事實，但後排都未發揮就死L咗

Mitra

最大分別係唔係隻坦?物理果隻用CLUASE,魔法果隻用MORRAH?

單體DPS GOD

咦，咁既咩
咁大奶要谷高個att？

要

係呀
我Frey T3 Perk揀咗開盾加攻 打到7-12都夠

非常多謝咁多位巴打，大奶成日唔知應該俾咩屬佢

資料來源: S巴
多謝佢好過多謝我

又關我事

本身已經3屬既其實
平時非洲人開 2000鑽都未必洗到一件

連你都嫌棄我

洗300已經覺得貴唔再洗落去

唔3屬點洗做4屬呀
你玩鳩我非洲人呀
見你講親野都係曬命架喎

今晚有冇70bd 企位

早收留名

x絲係唔係到，miri打pvp感覺如何？

今晚會Ｔ５埋光法
下隻練咩好呢
已確定有Ｔ５膠，排骨，男盾，nyx，毒奶，光法
Ｔ４有arch，aisha

下面都係無乜點練過：
撒滿，ROI，BAU，FLUSS，蛋妹，MITRA，女僕，柱男

Mitra
GR靠你喇

問題係，我無MITRA既專，練左都無用

補一句，上面無點練過既得FLUSS同蛋妹有專

課MITRA UW 之後練佢

綠箱終於中專了 不枉我呢兩日啪左百幾支體水掛機

我都準備T5 mitra
聖誕skin世界級

仲要中Luna

泡菜嗰邊公告真係詳細過鬼佬
起碼有寫幾錢先

利申：唔識泡文，右鍵Google翻譯

在十二月的最後一個星期
由於 蘋果AppStore年終關閉
檢查將不會進行。

完成剩下的十二月，並準備
我期待著在新的一年裡見到你。（_ _）

---------------------------------------------
▶添加2017年英雄包
- 時間：12月28日（星期四）00:00至12月31日（星期日）23:59:59
- 內容：每個賬戶每個賬戶一次可以使用Ruby（5000）購買T1英雄包

※1你可以選擇卡桑德拉，延恩和奧迪（NPC英雄除外）。

▶添加迷你專武包
- 時間：12月28日（星期四）00:00〜2018年1月4日（星期四）23:59:59
- 內容：每個帳戶10箱
- 價格：11,000韓元

※你也可以在迷你專武包中獲得12月21日發布的英雄專用武器（NPC除外武器除外）。

▶增加抽屜盒
- 時間：12月28日（星期四）00:00〜2018年1月4日（星期四）23:59:59
- 內容：每個帳戶20畫
- 價格：5,500韓元

---------------------------------------------

除了2018年
準備的新年禮物將於2018年 1月1日00:00開放。

2018年的新年禮物可以收集到1月7日。
不要忘記新年，國王襲擊訪問！

我真的感謝你在這一年給我的愛。
即使在新年，我們也會盡全力讓你快樂。

謝謝。

綠箱未開過UW

洋介巴課課佢
整多把4星男槍專殺全場

聽日會開到的了

有無講嗰個Transcendence event幾時完

即係一把UW就9.9美金

老豆巴一定係靠燈人吸晒人哋啲歐氣

呢個我諗諗，係OK既，但要課又好似抽排骨專仲好

好似係9.9USD比次10抽你

公告講到明係下次維修日，咁今個禮拜無應該就去到下禮拜

我係祝福大家

咁兩個都整咪得

應該係9.9usd 5個箱加500石，限買10次

如果Ban唒d歐洲人究竟我仲可以望到幾多人既留言
可能得番我自己

如果係去到下星期就好了
等我T4埋隻p姐先

咁星期四收

好鬼貴

唔好呀, T4 同T5 獎勵一個都未拎到
btw, 我覺得T4個獎仲吸引過T5既

睇英文係咁寫：
This is a Package with a random UW that is available 10 times for each account.
似乎係一定俾一把RANDOM 既UW你，唔係上次５０BOX抽個隻喎

但包埋新三英專又好吸引

咁好似 得過

有冇講埋邊個服抽咩機率

You are not alone

但係咪一定要課金先得

依啲包係

上包random UW 賣三百蚊呀好似
9.9邊有可能

今次俾你買１０次，即係１００美金買１０把ｕｗ
都ok既（好似係）

出左先知，而家ｕｗ咁多其實都幾貶值下
佢自己都係咁送，就快一周年啦

咪又係250碎

如果直出uw無其他垃圾咪好抵買

如果係9.9 US 有5個箱一定係抽啦.

250碎俾你買10次都兩把半啦

五千石t1包係咩黎
我已經冇哂石

100鎂1把UW
不了

用5千石買隻T1 hero

T1 CHAMP SELECT TICKET

量化寬鬆 啲怪然後要三星專先夠打

又要課金了。。

快D出BAN PRIEST RC

一把3星專要8把UW...
媽啊好恐怖

係既話又唔差 有石有專 抽唔中想要既專就拎去拆

睇返上次個pack係乜都寫晒出黎 好似真係唔同上次
▶Unique Weapon Random Package

:: Period: 9th Nov after maintenance – 23:59:59, Wed 15th Nov 2017
:: Details: Unique Weapon Package which can be purchased only once per account

[Package Details]

- Unique Weapon Random Box x50
- 5,000 rubies
:: Unique Weapon Random Box: You have 5 times more chances to get Unique Weapon

[Unique Weapon Random Box Components]
:: Stamina, Magic Powder, Gold, Mysterious Skill Book, Mysterious Rune (Heroic),
Mysterious Rune (Ancient), Unique Weapon Fragment, Unique Weapon

** You can acquire Unique Weapon with a certain chance. (NPC UW is excluded)

但7X蚊港紙. 5個箱. 500石.. 點樣先做到必出UW 唔好FF咁多啦

個箱又係叫Unique Weapon Random Box 咁冇野啦

非洲人認命啦

計過數
換左D 紅box
最後果日可以安心換uw卷

vespa真識玩 出個mini pack陰啲陰啲咁賺非洲人錢 非洲人一定諗住少少錢買個希望

呢樣真

如果又係Unique Weapon Random Box真係狗也不屌

等你班課長買左先

一定係伏UP

咪又係一邊屌一邊課

你咁歐，是但啦

原來CH7既進化素材有15粒 但打一場應該好慢,甚至打唔贏

你點會打唔贏

果個ch既conquest(E, N, H)一般要用果個ch既咩裝先打得贏

asia acc 有9k ruby （因為miss左上次5* 5k pack
而家Frey Maria Epis(uw) Demia
有nyx roi luna cass kasel 專
黎緊T1揀咩好

上Epis啦

T6前同T嘅紫/紅裝即可
再前期啲嘅求其藍裝都OK，要+15

唔係上T1 I mean 黎緊個 5k T1 pack 揀咩
有3粒 soi 不過T1 epis秒後排先未上到

咁都係揀Epis
佢依家Buff到0星專已經打到其他英2~3星專嘅傷害
唔揀佢唔通揀nyx luna咩
扇姐男豬就收埋佢等碎啦

定你意思係已經有epis

0星專EPIS係唔係已經勁過1星專光法

Cassandra 值唔值用T1包揀
本身齊隊用開龍女有專 但抽到Cassandra把專諗緊用唔用佢黎打Pvp
有新戰解Bau/leo用埋Cassandra擋Nyx咁

用cass不如用leo/新戰啦

用自爆jane好過啦

佢有Epis 啦

0星專epis>3星專aisha
無專光法>1星專aisha
咁0星專epis勁定1星光法勁?

有冇高手解答自爆jane可唔可以用新戰黎解

咁應該無嘢換，依4隻可以推完圖

可以，我俾人解過

Aisha=湯丸巴嘅比較指標

自爆Jane
依家Cass已經無乜用？
見過Cass秒反死Nyx好撚爽

升緊隻epis，而家76lv T2 0星專，但DPS仲未追到80 T4aisha, T3luna
係咪要升到T5先勁？定係T3開始epis就可以hi打aisha luna？

咁T1 pack 都唔洗買？
maria uw 又好似唔值得碎 luna nyx cass roi 黎換

新戰真係PVP神器

仲要個look好j

自爆JANE 係點玩

戴定頭盔先，我冇留意佢係用遺物免疫個暈然後開技定T4暈左可以照開解debuff

買定擺係度
話唔定之後有啲舊角色buff完上神枱

大哥你搵隻T2嚟同T4 T3 80嘅比又過份咗
我對比嘅準則係同T同Lv嘅情況
Btw咩叫hi打，人手Filter
如果係指屌打就用少啲蝗語好啲

酋長見解十分正確

之前先出左五星pack
今次出 T1 pack
會唔會愈出愈高

期待T5 pack

T3，被動死前入棺暈對面3秒

咁應該好貴

空裝入去就ok

or 2/3 周年先有得買

其實定位唔同大家做既野又唔同無得比
你地諗邊隻勁過邊隻不如諗邊隻岩你條team多啲

最尾嗰日上到Master已經心滿意足

又黎多粒

Sorry，0課小薯得隻Aisha做DPS
我都係縮返埋算

80lv 太多血 空身都冇用

我60lv有時都死得唔夠快

湯丸巴快d練多隻dps啦

原來是咁, 有排都未玩得

等緊下批新英

下批全男班喎，好似係

呢隻GAME 男人至係最勁

IN人外

有j，不了

唔緊要啦，慢慢玩

全部T3/4 artemia, aisha, laias, frey, p, clause, sonia

下隻你地話覺得練GAU 定 THEO 定 EPIS 定 法坦(柱叔/MORRAH)

你目標打咩先

其實EPIS真係咁勁咩?

我啱啱先刷完45關錢關...由10點打到依家

隻EPIS起碼死過50次 我試過求其放隻RODINA落去試都可以捱到OVER TIME

BTW我可能係個隻太廢 EPIS世界第一

幾LV?T幾?啲裝幾星?咩屬?專幾星?

一粒都冇

公平咩！

WB / RAID
齊腳先諗PVP 新女戰冇專, LEO/BAU睇見就唔開謂唔想練

多謝湯巴健檢

點會 有巴打話你隻epis大力過我嫁
同埋打唔過就打住其他先 打成粒幾鐘蝕哂

我覺得raid 就gau, WB 就Theo

會唔會轉血介好啲?

諗住谷把專上3星轉血介

不過試過就咁轉血介同T1轉點血都係死...是但一隻寶箱打幾下都係GG

岩岩練好第一team,同埋都係用啲公廁角色(光法,男盾,P姐,龍女,大奶)

練完呢隊原先諗住練Morrah打raid用,但撞正個升T活動,所以改變主意,想練隻值得T5既角色

係就正

好少dps值得t5
要t5的話不如升其他野support返你隻光法

我新手唔識睇 唔好當真

2星專
套裝有無刷齊atk+atk spd + crit + crit dmf比佢?
btw有無其他聖物比佢用

用錯ac添

pve 用戒 pvp用耳環

因為佢frontline真係幾易死下

唔係 epis真係大力既 無邊幾隻可以做到咁
同埋dps俾45啲怪hi一下就秒都正常既

非洲人冇乜好遺物 打第45關錢應該用面具最好掛...

諗住買把魚叉玩下 1點就應該買到啦

我原先以為升T活動今個星期四就完,所以問過有咩mechanic/assassinn角色值得T5因為得呢2個職業我夠料上T5,有巴打提議過練蛋妹

但今日出完Notice,升T活動今個星期未完,應該唔洗再受職業局限咁揀下一隻練既角色

[url][/url]
其實44同45既錢都差唔多 所以如果打唔嬴就打住44先
至於epis應該難打錢塔 除非你保得住佢先如果唔係佢飛出去好快就蒸發左

次次都0秒先打得完，我都係走返去刷44算

蛋妹1票

貍貓1票

真係信咗你升咗點算

唔記得用埋雙倍錢去打

44都AUTO唔到 要去到43

BTW平時都係刷開43 係琴日屎忽痕走去打44,45又比我過到仲要一TAKE過 唔知係唔係第一次打會易啲定屎忽撞棍 打完第一次之後AUTO唔到

地精pvp真係好煩喎

唔知買唔買個T1 pack好

無野想練住

但唔買又好蝕低

把聲仲煩

點會

五千石有T1真心好抵

T1姐..抵少少

搞掂 上一批英全Ｔ５鳥

不過唔知點解atk好低，明明Ｄ裝完全係aisha除俾佢

買左先放係度 ODDY果期為止都幾多實用/勁英

我嘅未來

隻耳環得1星

比課長們參考下上次出嗰批uw箱

把UW +63

有無巴打有興趣刷bd70-75

對女人的差別待遇
但d裝如果俾aisha，佢係有146000攻...

咦係喎

我琴日開50個 .. 同佢一樣

我日日都抽, 忍唔到手

日日都抽＋１
活動到而家得１把專，其實我已經覺得自己歐左

洋介巴新一年應該會好運仔，但記住頭痛唔好抽

日日1500餅。刷hard。。allin紅箱。。
日日即開。。到今日先叫做臨尾出到兩粒屌喇星。。
已經唔敢諗uw

原來夠打CH7既進化料
以後可以多一半進化料用

講真, 只要出到一把UW已經有回本, 出到兩把已經有賺(比起揀UW劵)

希望係啦今年真係行衰運行到腳指尾

仲有兩日，可以衝埋佢
其實我覺得出１０抽石都叫做賺左

出一把直賺左啦 仲有其他野呢

你隻腳指搞掂未

應該係話 你出一把已經多人175個bell

未，都話要2020
之前睇私家睇幾幾千蚊都搞唔掂，個醫生已經叫做名醫黎 而家等政府啦

迷你專武箱子禮包
販賣時間: 12月28日 00:00 ~ 1月4日23:59:59 (參照各服務器時間)
販賣內容: 期間只可購買10次, 包含
專武箱子 x5
鑽石 x500
(打開箱子可能獲得體力/魔法粉/金幣/技能書/符文/專武碎片/專武)
*打開專武箱子獲得專武的幾率為鑽石抽的5倍
*可獲得至12月21日的英雄專武
*不包含NPC專武

睇黎真係random uw box, 咁就一定唔屌

儲夠500個用180換箱，都唔中專就換返把專劵算鳩數

你上次有買咩

有買呀，好似有中ＵＷ既，但記得都係250碎黎

要抽就不了

我對份新年大禮有興趣多D

自選ＵＷ卷就正 可能性極低

我aim pve
不了有隻3星地精放左係倉

自選5*ＵＷ卷

想問下有冇掛完自動賣裝 升lv好慢

到時送2018粒石就好笑

我唔介意

用夜神自己Set
一係就開位

毒奶如何
不過我而家有5隻叫做練好,其中2隻係Priest,再練多隻好似唔係咁好

粉

咪燈

都好似開左7-10張10抽卷。。撞埋果日10抽up。。allin做左歐洲人。。其實都賺左

唔錯 但唔係fully食哂毒奶既優點

係叻豬嘅

bd-1 自申
ID:湯丸

wb終於儲夠石換第一件遺物。
係咪應該換。。一個敵人就加40%atk果個

張圖好啱用

練巴今次都有專出到啦。。係唔太理想姐。。

btw。。我同你一樣。。中到專。不過唔理想。。碎左佢又驚碎錯。。唔碎又唔係

打wb嘅話佢同魚叉都ok

full

第一個應該boe會泛用啲

咁計埋gr呢

boe

第2件換咩好

睇你有咩

一堆面具

英呢?

aisha lorraine jane laias frey clause
phillop yanne pris frey gau jane aisha

兩隻Aisha，兩隻Jane，兩隻Frey

抽中左lewisia專武
勁唔勁 應唔應該拎之後5000石 ti卷換

T1

魔法增傷CC角，SUP嚟講唔錯

Sorry又眼殘，睇錯做樹妹

啱啱買咗把魚叉都幾好用...

意外地試到同聖母都好夾 決定將聖母升T5 反正不嬲升啲偏門野

一開頭唔識玩 揀返差唔多野
話勁呀嘛

傻豬

明白

有蛋妹可以換走p姐？係唔係多數pve content都有用
另外靜係比到把0*專佢，裝備option應該揀dps定support?

吸血鬼嘅話睇返你嗰Team啱唔啱用，因為佢無CC，出技又會扣血，要睇返嗰陣

前輩之前你隻T5聖母試到幾多野出黎?

裝屬你點佩?玩攻裝?

咁aisha之前都ok嘅

Red box中星星，體檢轉運唔通係真嘅

我棄左

準備個VIP位比你

開咗咁耐終於有1把

你玩嗰時已經水尾

係呀
p姐較難取代
我隻蛋妹都係0星專就算
裝就偏dps

250碎 Get!

改正:配 配 配 配 配 配 配 配 配 配

正已改 湯丸老師

非開嘅人會好好珍惜每一把UW
一把都冇碎過

求體檢

點講好，crit atkspd就一定要，dps佢又唔算高，以前mana regen未改我就放3mp/atk，宜家唔知。對佢既印象係，cc bar扣得冇Lorraine咁多dps又唔算高，咩都好似爭d咁。

善意嘅提醒嚟

5星專一拳超人會更好，其他都無乜需要改
但嗰帳太多仔仔，今我強烈懷疑巴打嘅性取向

講笑咋，練爸唔好嬲豬

一陣爆你菊

以為佢三蘿莉少女熟女集於一身係親生女
原來係棄嬰

希望last day個日抽紅箱會中星星 一粒就夠

I am Ready

中夠兩粒點算

唔係講緊聖母咩

中左先算

我驗驗眼先

以前有個build想試但係未試就棄左lol

講黎聽下

ACC ACC ACC ACC ACC ACC ACC ACC

吸定啲泡運先

早知唔跟m巴玩asia

0* ancient scope: 3 mp/atk, 4crit dmg 4atkspd 4atk 2pen 2crit
1* ancient scope: 3 mp/atk, 4crit dmg 4atkspd 4atk 3pen 1crit
2* ancient scope: 3 mp/atk, 4crit dmg 4atkspd 4atk 3pen 1ccresist,lifesteal,hp

叫完人玩自己無得玩無玩

好專業

淨係加crit chance同acc 值得儲6格mana先出技咩 ?

dklm。出bau丫拿。。同你死撐到最後一滴血。。
好開心第一次打贏有bau既team

Same here，放曬係倉，但唔敢碎

未夠4把

原來紅箱活動都就完. 我都仲中唔到粒小星星

實中到嘅

想法係本身maria上唔到100%crit，咁t5唔一定proc，咁反正唔一定proc咁不如降低d crit黎擺其他屬。冇記錯技能既rotation會有滿mana既時候，低crit更加令你冇咩cdr，更容易到滿mana。咁就有10秒係咁crit黎減cd。之後問題就係其實2%有幾多吖 其實都係果陣有ancient scope想睇下可唔可以有用姐

講真覺得其實maria就算t5都唔係為cdr

屌咩. 開埋今日既紅箱換黎體水金幣

仲有兩日

冇信心...

湯巴最後都決定用leo

欺凌唔啱架

我就要同佢打到最後1%血先險勝。。湯丸巴秒佢

用LEO可恥

我明知我Leo都要起手開盾我都無計
上唔到Master阻人上鑽都好

佢隻C姐起手夠快的話我輸硬

好野

仲未見過佢

竟然

本身諗住佢就算有80% cirt 上T5 -cdr都會好快

因為佢啲技多hit同埋全部打範圍，加上佢UW嘅持續傷害 應該愈多怪-cdr會愈快 反而我擔心會唔會回魔太慢唔夠魔出技 當然打WB黎講可能會冇咁理想 PVP方面我又覺得佢OK喎

定係我理解錯佢T5個招個意思

想問埋你之前T1-T5點咩

想要Oddy

cdr冇咁明顯

升到上去再試 本身諗住PVP點法 因為隻人打WB唔太突出 唔知打WB2會唔會好啲

BTW唔該哂巴打 訓先

回到正常生活

早晨留名

邊一個發明了返工

你地四日假我放得一日

早晨 放到1月2號個d 人就爽啦

又要返工

拎3日AL咪得

哪有AL 剩

成個性誕到元旦。。。1日假都無

你慘d 我下個假都係一月一號

無法。。飲食好難有假期

又要番工呀!!!!!!!!!!!!
呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

捱3日
之後又放3日啦

啲客同腦細都放哂假
唔知返工黎做乜

想問下有練P 姐既巴絲打, 你地T1&2 會點邊兩樣?
有冇人會T1點加防然後T2點第3個

有人咁點, 但變左要有4條P.DEF OPTION, 放棄ATK SPD

新 post 留名

各位巴打幫我睇下要點砌隊

有專有人:
Aisha,Reina,Demia,Scarlet,Luna,Kasel,Mediana,

無專有人:
Fery,Roi,Cleo,Clause

有專無人:
Morrah,Artemia

唔該晒

tks 巴打, 我點都係T1點返atk, T2 點1or 2 好了

第一隊
坦：Demia/Morrah
DPS：Artemia
副DPS：Scarlet
奶：Mediana

我會先用clause aisha frey luna 推圖
之後等artemia有人換aisha再練埋morrah

湯丸: 碎把AISHA專

太多專 睇到眼花 唔識答

睇得出巴打買兩隻新英應該有課
唔差在買埋隻光法，依家練依兩隻嘢無乜用

想講，不過巴打好齊專，無乜要碎住，放住係度先等新英專入劵再碎都唔遲

無課長我哋邊有驚玩

岩岩溝完JANE, 出地精

老是常出現

開心溝緊Demia中
用黎擺

JANE又真係幾可愛, 又想練
好花心 多多料都唔夠

快手溝左佢,咪唔洗再見到佢

Luna 都唔係咁差者
Aisha 就慘d

唔好比藉口自己啦歐洲豆

大劍女世界第一

Luna 世界第一

咁快就master 2

又新戰又Epis上唔到死得啦

新戰真係好屈
但我都係繼續用bau 算

EPIS我仲未諗到點打
先手秒唔到佢就一定比佢教訓

得AISHA DPS表示有SCARLET也是吃屎

但依家用bau真係好難打上去

有冇人同我打friendly

但求星期5到上到大師就夠架啦

一波流有冇野岩你試?

試下

諗住遲D會玩epis所以升定
雖然無UW,但竟然夾硬贏到聖誕bell既hell
就黎完先打到

EPIS以前唔係好勁咋喎...
因乜解而家個個都用?!

因為真係好勁

Buff咗好耐鳥

buff完

哦...
咁而家物隊點組?

一拳超人啦

你講左野呀?

講咗

又幾賤幾頂癮喎...

唔該湯巴

patch note 有５０００石買Ｔ１英，唔知會唔會有 Artemia 有就課課佢

講到明冇

一拳超人=拳王=溝arena npc
所以佢真係講咗

寫到明至到oddy cass yanne個期...
patch note 實有寫點解唔自己睇睇

其實唔係我答一拳超人

我投降
S巴勁到痴線
一定係懶先未升Challenger

咁你拮個頭出黎呀嘛 咪搵你找數囉

上唔到

琴晚同佢打咗場
無扣過佢血

公告=廢
第一頁=廢
是常識吧

冇PVP角卡晒係鑽

咁勁

我下次搶1001開post唔貼第一頁同公告先

無pvp角都卡鑽, 我仲係白金呀

哈妮巴唔係有練新戰咩
仲有隻NYX應該輕鬆上Master

你聽佢up

我有一場殺剩毒奶
大滿足
其他果幾場就血都唔扣

NYX高星專真係好勁
之前第一日上到鑽1
跟手想打多場
一入場人地隻NYX秒晒EPIS同龍女

琴晚好彩上到D1,希望今個星期可以KEEP到,唔奢望上D2

見親NYX都輸,後排比佢秒曬

卡左喺白金3度...多左好多屈機hihi喺果度真係火都黎

係快到我隻大劍女技都未放完秒晒

係咪epis+tanya可以破nyx?

睇隻nyx打咩掛

唔識破囉 次次見次次死

打nyx都幾辛苦

我只見過外國佬有提過用tanya試破 因為tanya加好多迴避 nyx丟唔中咁囉

我整過大概70%迴避裝tanya，如果會贏既話肯定唔關迴避事，迴避都唔effective

咁點破...又係leo+bau?

可能真係要T5 DEMIA加防減攻先捱到

我就真係冇pvp角

人手Filter

2技幫到你。。。
依家我打對面pdps既都開2技先

3隻你都無

男人不了

再比人leo

酋長課課佢Challenge都有得你上

死MK

我仲係鑽2-3浮浮沉沉。。。唔太多leo

依家考慮緊攪隻3星nyx定係儲5星roi

5星

認真而家MASTER都好少LEO同BAU
反而多數係啲秒後排嘅怪物

而家用leo同bau唔係會比大劍斬死咩?

就係會，用大劍女之後
見LEO同BAU都實贏

我bau同leo都冇，sosad

叉撚jer成班scarlet

* T1 Hero Ticket includes heroes up to Cassandra, Yanne and Oddy. (NPC hero excluded)

玩左個幾星期真心唔知 Artemia 係 3 個之前定之後

樹女龍女jane aisha 星期尾上鑽

之後

睇買角色果度, 跟順序架

唔該巴打

ME

又唔係M，不鳥

想試下新組合

你密我

咩名

有冇人打BD

想問
而家Luna T3
剩低男盾 大波 P姐都係T1
花花石順序會建議點用？我諗緊T3左P姐先再搞男盾T3 因為男盾高T同坦度好似無咩關係？增傷又唔夠P jer多
大波最後至搞

好硬

男盾T2 > P T3/4 > FREY T3

隻雀女

點解可以一個10連都唔撚中

轉轉角先

我都無中過

我45個箱都係得1個十連姐
BTW 粒星星PVP幾好用 (如果對面冇SCARLET)

早知今晚先開

食飯

一次過開定點

3粒

咩3粒

遺物

一開頭忍到每十個箱抽一次, 抽左3獲之後每日都抽, 抽左幾日, 約膜45個箱啦
總共2星, 1專, 1 十抽, 好你少少

用緊Jane Arch Epis Frey 全部都無專武
依加有把Sonia專武 值唔值得用6000鑽買Sonia返黎?

而家光法同P姐都有UW,剩底大奶,龍女,男盾,蛋妹(下星期先會練佢)

UW優先次序應該係點?先比大奶再比蛋妹?

蛋妹專好似重要啲

個人意見, FREY冇專都OK, 你玩光法唔依賴FREY個盾, 其實得WB你會用得著
正常你隻龍女有專既話T5左可以打撚晒
就算打WB你出龍女+FREY, 就算FREY冇專補血少, 龍女群補夠撐

BTW你隊人，對魔攻專用好惡
我用魔隊一敵血都扣你唔到

專劵同SKIN劵有無換

冇換呀, 抽野好玩D
聖誕SKIN就冇隻鍾意, 我買番D HALLOWEEN 都冇買聖誕

基本上係，打物理難打d，本身係攞黎打以前既bauleoarch

uw券都唔換 咁有自信

姐係先幫龍女同蛋妹整把UW
我都係睇TIER LIST話大奶依賴UW整厚啲個盾,龍女反而唔依賴

想問下新女戰係唔係都解到 龍女加柱叔

起碼你有專

地精你要我比你又點話

唔知呢，打多幾場睇下點

250碎

把專唔關盾事，可能你講既係3rune slot既優勢
我覺得frey專唔急要純粹係因為你隻dps對frey個盾需求唔大，你除左wb之外應該用唔著，所以先話唔洗出專俾佢住
如果你都係覺得frey岩feel既要練埋佢做主力，專就必要既

柱叔T3 招盾可以點could not be dispelled.
龍女就應該解到招泡泡盾，解唔到被動

屌你老母50抽都黎緊

epis T4 點邊個? S3 加dmg定出緊技減傷?

考慮下性交轉運大法

用10抽搏搏佢

粒星好似10抽唔到
BTW上個活動都係課爆哂quota都抽唔到隻南瓜
然後過多個月出左個消鑽活動

比湯丸體檢轉運啦

今朝臨出門Free抽

Show Blocked User - 曬你冷

1星食0星上3星

UP錯

我都諗緊

痴撚線仲要再up多次

Block咗乜都睇唔到

UP錯 呢張之前 1食0 FAIL
E家唔敢出門口

咁我都跟風block算

每日都見到曬你冷巴打抽中專咁濟...
係咪要玩真block先得

今次抽野UP 十分有感

Block啦
平時又唔會講嘢，一歐就曬曬曬，痴鬼線
我認我酸

我都酸啦... 呢排係咁見到條友好似又專又遺物

我都cap到唔想cap鳥
其實係咪自私玩會歐啲

自私玩好快就會悶到棄

你課完仲係非到仆街仲想棄

新年轉運大法

今年不再課鳥

岩先80抽,中1把scarlet UW, 1粒dice同1隻貓雕像。我想要毒奶,光法同sonia UW姐

貓雕像

點解你咁多石

D巴大課長黎

依隻驚做課長真係搵笨柒
記憶中歐一次都無

見佢之前係咁8抽完又7抽

唔係啊 我課左都歐過一次

有課=/=課長

我歐在免費抽中過2次UW
其實都一般般
利申 中課長

除咗uw ticket都無乜中過專

吸血鬼有專 練唔練好

咩隊

大酋長

WOW WTF
3 EPIS UW

WOOPS
俾REDDIT個留言FAKE左, 以為抽到3EPIS UW, 原來係本身有

依家係
龍女冇專 EPIS冇專 男弓0星專 男盾0星專

有既角
RODINA 0星專 FREY/P姐/AISHA/GAU 冇專

有專但冇角
吸血鬼/DIMAEL/KASEL/CASSANDRA/THEO/VISKA

其實係想碎左吸血鬼/DIMAEL/KASEL同VISKA換EPIS把專

其他男角都唔想用, 所以唯有問下吸血鬼值唔值得練, 唔值就一野碎左佢

用得著既專好似靠非洲券換返黎，隨機專武券同10抽果啲好似冇把用得著

咁你唔啱用都有250碎 4合1, 我連機會都無...

#980~

Toc 62卡死獸人關，值唔值突登買隻viska破左佢(過兩日有t1 hero卷)

EPIS先啦

如果無野想升就用啦
有巴打用隻4x lv既viska過左toc 62

4X LVL唔會俾隻王一巴打死咩

想請問碎專 合返個張卷係咪任揀
定係又係RANDOM

空裝都無事

唔知 無問佢其他放左咩

4合1自選，放心

任揀, 揀到ARTEMIA果輪英

我用一隻樹女過唔到
去到第2次狂暴都打唔死

蜘蛛妹100%解Buff，樹妹解到咩
定靠控

佢第一次狂暴已經一刀秒我一隻

T4 PERK 3技可以清effect 但係cd 太長 第2次狂暴都未cd好

1星專 點解唔玩，我記得viska pvp 都唔錯

即刻出隻VISKA試下先 張5星卷放到封塵

0課要儲好耐 ，同埋之前儲落嘅料今次活動谷咗隻T5蛋妹

換啦，3星其實都ok，記得學齊技就得，有坦係度唔會打到佢
dps戴個面具應該可以輕鬆打
消到佢buff仲易打過61

點解sonia怪怪地......

怪咩?